Основные настройки находятся в объекте "Galactic".
1) Max Planets - Максемальное кол-во планет
2) Min Planets - Минимальное кол-во планет
3) Divider Ration Size - Огранечитель для размера планет, основываясь на размеры экрана (Т.Е. ширина(длина) / DividerRationSize)
4) Planet - Prefab объекта Planets
5) Ships - Object pool объект, который помогает в генерации пула из кораблей. Для настройки откройте файл "ObjectPool" в папке Prefabs

Внутри префаба "Planet" есть следующие настройки:
1-3) Marker'ы - Меняет материал планет на соотвествующие (Glow актевируется у активной планеты)
4)   Planet Ship Construct - кол-во кораблей в секунду

Внутри префаба "Ship" есть настройка скорости (Ship_Speed), а так же установка спрайтов дружественного и вражеского корабля

_________________________________________________________
AI - отсутствует